有無人住緊凶宅？

買左又好，租緊又好，分享下

1. 有無故講？
2. 入伙前有咩應該做，拜神？！放神位？！
3. 會唔會住左一排先知係凶宅？！
4. 平過市價幾多，有幾荀

5. 「自住驚閪！」